\section{TODO}
\begin{itemize}
    \item Wohldefiniert heisst: ``macht es Sinn?''
    \item Kartesisches Produkt:
          \begin{align*}
              \prod_{i=1}^{n}A_i=\big\{(a_1,\dots,a_n)\mid a_1\in A_1\land\dots\land a_n\in A_n \big\}.
          \end{align*}
\end{itemize}

\subsection{Fragestunde}

\begin{itemize}
    \item Rec 13:00
          Topolog Sort: Einerseits eine Sortierung, aber auch Algorithmus.
          Satz: Jeder endliche DAG besitzt (mindestens) eine topolische Sortierung.

    \item Rec 21:00
    \item R+, R* / Transitive und Reflexiv-Transitive-Abschluss
    \item Aus R wird R+ mit dem transitiven abschluss. Aus R+ wird R* mit dem
          reflexiv-transitiven Abschluss
    \item REC 37:00
    \item Lösen Vollständige Induktion AB 6, Aufg 1.4 (REC 44:00)
    \item REC 50:00
    \item Chinesischer Dingsbumssatz
\end{itemize}